facebook, ig, twitter 有無tg,連登果種密碼保護功能

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

搵緊都係登入密碼，雙重驗證之類

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

Facebook 有two factor authentication, ig twitter 唔知
FB ig 都冇app lock(iOS)
Android 就裝third party apps

iOS 可以試吓揾個有app lock嘅browser, 唔用app

Documents by readdle is one example

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :